幾時光復旺角

岩岩去迪卡儂買運動裝，準備聽日做運動。點知個個出口都係賣書狗，同埋有擺攤狗，阻撚住條路，報埋警班狗都唔撚理